（時間錦囊）記者重新定義將會分化

大台+垃場舆論導向：你地班癲狗報，啤梨報，大學學生報做壞規舉，累全家，拿部19手機上場

見到情操高尚既無辜市民比人打又將個鏡頭影落地/撥開而唔係高清採訪成個過程，又同警方理論新聞自由，依家好啦！激嬲左警察，比位佢地入話黑記立場偏頗！搞到大家都搵唔到食！開心啦！

我仲記得個咩軍火佬係度話人on99訓左係地下，靜靜地贏唔得架？ 咁你有咩高見？

利申： 分化撚，你當我係飲醉左既扑縮9up,所以唔洗聽

先表明立場等大家唔洗哂時間睇內文或者當中道理

勿回

（深藍）有無人同我一樣好心涼記者重新定義？

你岩,所以我一直都係醉酒佬自己回自己

亦測試到用標題同立場先行既功效

個錦囊睇黎未擺入樹底就可以了拿出黎應驗？

拉